波叔係咪on撚9

搞咁多條件， 到時又要搵一大班人睇280 萬份申請書， check file, 計數核數， 搞得泥個時間同錢一定多過直接派4000

創造就業，你識條鐵？